再見番曾經嘅好朋友

諗起幾年前玩得好埋
宜家say聲hi都不了
其實已經放低左件事
但係好似保持番個距離好d

F?

U？

C?

K？

Gay

佢俾女帽完 點會gay

係 Stand behind the yellow line

黨鐵 不了